辛尼特都入到下季歐聯第一種子

下季歐聯小組賽，皇馬、馬體會都將成為二檔球隊參加抽籤，這意味他們將遇到一檔種子隊。一檔種子隊是各大聯賽的冠軍，具備不俗的實力。

目前已經敲定一檔種子隊的球隊有巴塞、曼城、祖記、拜仁、巴黎聖日耳門、辛尼特。另外兩個名額屬於歐聯冠軍跟歐霸盃冠軍。

歐聯冠軍將在利物浦跟熱刺之間產生，而歐霸盃冠軍將在車路士跟阿仙奴之間誕生。（亞瑟

下年3隊英超pot 1

歐霸都1好

點解俄超冠軍都係pot 1?

富者越富
英超年年3隊pot 1
拎首名機會又大咗

之前西甲都係咁啦....

西甲勁極都係3隊
西維之流入到pot 1 都係出局命

辛尼特都好過葡超垃圾波圖啦
佢地年年靚籤入16強8強
我屌你老母西

波圖依隊垃圾，終於無pot1
年年抽最弱之組，16強又係對薩克達羅馬果d二線波
我屌你老母臭西獲獲保送入洶汰賽

頭6個國家聯賽冠軍
英西德意法俄

Pot2有皇馬不如抽對祖記

Why唔係葡萄牙 1

Top-6 Associations

波圖垃能圾數據：

2014/15
分組賽：薩克達 畢爾包 白俄野
16強:巴素利

2015/16
分組賽：車路士 基輔 以色列野

2016/17
分組賽：李城 哥本哈根 布魯日

2017/18
分組賽：RB萊比錫 比錫達斯 摩納哥

2018/19
分組賽：加拉塔沙雷 史浩克04 莫斯科火車頭
16強:羅馬

荷甲葡超都未到俄超講真

16強羅馬
又串鳩疤?

波圖依隊臭西獻世隊
抵撚死啦

可能波圖同辛尼特一組

你話炒地上最強巴塞3蛋嗰隊？

波圖依隊陷家剷
永遠抽到二線隊
我屌你老母年年課金比uefa
巴黎呢d就年年下下籤

對垃圾曼仲想點

我最撚嬲係波圖狗連續兩年入淘汰賽打利記
擺明保送

屌你老母波圖狗，獲撚獲收完淘汰賽獎金就送利記入歐聯決賽
有報應的

不嬲一隊好簽一隊衰

葡超 賓菲加年年抽衰簽
俄超 辛尼特好簽 cska衰簽

荷甲實力一定好過俄超